Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (54)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

樓豬唔睇好avax?

BTC下一次會係爆升定爆跌比大戶入貨呢

Scam bunny

AVAX

最穩陣都係btc eth

no，只係我唔會賣BTC/ETH去買altcoin

真
BTC ETH 兩個 SH

link同佢都係好兄弟
妹下妹下咁

岩 差d誤入歧途

重食SH Bitcoin ，保持心境平靜

KAVA

連eth都唔會買 淨儲btc

呢隻垃圾唔好買啦 scam

農場又一新成員
但見到kebab都怕怕

妹可以去到幾遠

下個禮拜到xrp談判 有冇人一齊入去賭錢

Bunny果然係垃圾

妹俾人大拋售

lm

pancake出左BRY-BNB LP farm

升翻廿蚊啦 點垃圾

好正

已經去到唔妖唔玩

通常新幣可以玩幾耐

Why

信賭俠
利申 無入

Yolo

大家farm下就算啦
千祈唔好買太多

賭俠頭先入左? 我miss左

搏一搏 單車變摩托

重倉BTC保平安

港共只服務有錢人

牛市咼Ching

淨係得返 GBTC 買了

有無師兄知道銀行入數比kraken, Kraken收唔收charge?
即係入$1000 變$990 咁？

另外過數時Kraken Fedwire 應該填咩？

謝師兄！

又黎會唔會同一班人整

大陸夠話ban左

BTC 會笑到最後
信我

算好好啦，五蚊
我估會回到2-3蚊然後就爆

8粒妹，4 usd，留到留念算

仲有5busd

exchange唔搬jurisdiction 佢唔會比你開戶口

其實大陸係咪真係 ban 左？
我見有啲大陸 youtuber 講話合法

病咗交易所

止賺未必笑到最後，但一定唔駛喊
連BTC ETH都唔坐?

睇呢到抽新股既氣氛就知牛市尾了

ETH 7日升跌係1%!!!

CLS

呢條彈弓拉到好行

係時候清倉

又loop
跟住就會覆你，一日仲有人好似你咁諗即係牛市未完

想幫下你但我以前玩kraken個陣係過英鎊。

70粒莓,做LP 都懶
換TWT 去牛度farm 野好過

GME 320個陣都係咁講

驚就快啲走

冇得就咁farm berry

岩岩先第一間大公司話買btc
我就唔信無第二間

Ripple

買cake farm

身邊都唔知有冇1%人知幣都有得抽ifo

頭先8蚊唔小心高J左, 唯有睇好berry後市

Lp 個日息得返1.75

跑勝sh ETH la

莓的發行量真係少，等貨源歸邊就

賣得30個bnb多數伏

100粒

前提你要夠敢現價入

大戶
得4粒

賣左一半 留一半

賣晒AVAX套現高J, 媽啊

長揸ETH 唔係問題，千祈唔好轉去ETH 2.0，有入無出

你btc/eth佔幾多percent

巴打好勇

幣災incoming

到步入熊市，成篇野掉轉寫叫人止蝕一樣通
出文於牛市一定看好架

這就是所謂的“敢贏不敢輸”，賺錢的時候很勇敢，虧錢的時候反而慫了。為什麼你會恐懼，因為你在牛市贏怕了，賺怕了。失去了想象力，你只會敢贏不敢輸。

半個月痴線架
咁慢開咩exchange

放晒牛牛未

發發啦 應該三四倍左？

Xrp是道路 真理 生命

有啲牽強喎 師兄

avax 好快就升

我放一半就賺左先

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

得幾十粒，幾百蚊，平時俾交易費都多過佢

我買鴨蛋輸左層樓

AVAX我屌你老母

感謝！不過依家cake 左係fedwire 個位唔知入乜，想過都過唔到，希望有其他人知

師兄係咪講堅

我睇返之前d ipo 都係幾百-2000%
點解今次咁撚痴線

個yield 好撚癲
一日個yield 等於我半個月人工

Send email比kraken 佢地好快覆

我意思係將來同人咁講，，感覺好唔真實

巴打ETH開？

我會同人講買煎餅 賺咗層樓

隻隻都升得avax 妹妹下

點解我賺少少都唔得

大戶

要有信念

LINK

垃圾binance仲未開番withdraw同deposit...

睇妹個價好唔方便

賭侵侵囉

根本CZ 特登 廢事威脅佢個BSC

依家好撚淆

我wallet to wallet transfer 從來未出過事，10s 內一定send 到
Binance 個withdrawal 成鬼日無啦啦suspend

重倉BTC係呢到應該算廢佬

美國選舉冇記錯唔俾香港居民賭

仲有幾多人係淨係sh btc, eth
我係7成 btc eth 3成ada
sh到永遠

7成養老幣BTC ETH

我重倉eth應該都係廢佬

不動明王BNB

鴨蛋係邊隻

Q:煎餅點賺錢?
A:用d煎餅溝下溝下就越變越多

穩定幣 永遠130

好似唔錯，不過四大金剛搞到我無錢玩了

唔夠膽再玩了
過於刺激 遲早有一日跳樓

Bjoy

Cake兩蚊果陣我咁同條女解釋 佢放左$5000落去farm

等緊eth跌再掃

cake又變condom

今日已經將所有幣沽清
你地入市就快啦

我同人講人地比層樓我都唔水賣我d煎餅比佢

大媽式造市

仲有得升咩

妹個farm係咪已經冇肉食

利多將至 開始買幣 至死方休

你好煩 日日係咁問有冇得升 明明歷史已經證明咗

幣安唔會比BNB升得太高喇

大媽下下都屙煙短炒

我轉咗去2.0

RAP

得6粒妹

今日個市好妹，完全無方向，準備瞓覺

暫時冇洩過錢
呢排掛住睇幣市 冇時間睇美股
想今日休息一日 睇美股

今日返工好累

真 信就買唔信就買
就算個個答你升都係鳩估冇痛苦
贏輸都係自己錢 自己決定啦

從來唔駛坐貨 升夠就脫手 高手

BTC到50000未

以前玩牛熊期指太博
呢家訓練左自己 好多野唔好賺到最準

點解咁講 俾佢stake吓唔好咩 我知要2年先攞得返，但打算長揸

我都stake左

臭閪BnB

或者小本經營農場 每日賺百零蚊美金過日晨

我都有一半beth

你個opportunity cost 好大
拎d ETH 去yield farm 個息都可能高過staking

ETH 2.0 development 有咩問題（delay，technical challenge，bugs）你要硬食

有ETH killer 真係威脅到ETH 你又無得轉倉
就咁揸ETH 去CEX 賺息都有4-6%，何必貪果少少yield 犧牲個flexibility

少少息冇左個流動性，大升大跌都走唔到
100%年息都未必制

Avax 真係垃圾黎

可以去bake farm eth/beth，我覺得係一種幫自己sh嘅手段

我已經賣晒啲beth

點解DOT, AVAX, KSM依堆妖幣咁多人接火棒

本身唔係兩蚊粒咩
講到大爆炸咁

我記得可以換番做eth架

打多咗個0? 準備bjoy

AVAX準備偷偷地由37跌落36

有無師兄解釋到點解LIT日日都升？

屌你老味AVAX

屌你全家avax

我買eth嗰陣完全唔知真係會升得咁快 (當時eth都係百幾蚊) 買得嗰十幾粒 ..
早知all in

啲女聽到一定流晒水

得閒餵下兔仔 玩下音樂♪

其實一期期
一時興 DEFI 啲一吋 UNI 狂升
一時興公鏈 DOT 同 AAVX 就狂升

Berry已放
賺少少等我可以加多幾次凍飲

Ok 我接

夠薑stake 5萬落bdo-busd lp
每日1.69%息，即係850美金，夠唔夠過日晨？

P2P 個價正常返少少

cls

個市妹完未

疊羅漢

再加上binance 個server用薯仔做
分開擺幾好

gas fee貴到死

40萬港紙，bdo跌穿0.95即走
在坐各位應該唔難

ETH

我又來

唔緊呀啲profit都係諗住放落btc或者eth到
頭先心雄入多咗成1700粒
岩先佢升到6.8就放哂

正常攞32粒做validator係換唔返
你擺Binance係trade IOU

I feel happy

想抽獎記得買餅卷

B joy

我到而家都唔敢買強
大家玩得開心啲

J post 幫到你

Bunny sing joy

屌avax全家老母區

真係贏就贏粒糖 輸就輸間廠

而家買一皮，升10%到一千到覺得冇郁過咁

妹開車

巴打你信唔信都買
好撚癲

偷偷地上返37

我都知

我諗兩個月內應該會變主流

同GO巴個種必all-in
重要字眼先錯

J post真係咁難咩

屌你老母AVAX

玩美元成日當港紙咁幾千幾千買

真正信徒

不要問只要信

你想搵人接你火棒咋嘛

留名睇個莊走佬歸0

Bunny竟然升返晒

plan#

武士300

巴打你成日屌avax
我已經豬到冇感覺

70% btc eth
30% ada dot link
另外有$400狗狗因為cute

唔屌AVAX冇嘢做
重倉BITCOIN 好悶

都係抄姐
邊有心同你研發

DEX交易最爽係冇得掛低兩格入，下下都現價話買就買

唔玩 alt 無野好玩
雖然我都係用其他 alt profit 滾落去玩

佢無其他大cap dapp拍住上我覺得比較難

幾時都係本多終勝

好撚din

經典以太先係defi出路

提示:AVAX

某幣想偷偷衝50000

係咪要放晒佢

一齊farm auto

TG 個 group 吹到武士過1000

成個網摺左可以用bsc scan行contract抽返個lp出黎

下個defi浪應該可以

有冇邊個手足重注扑中武士成為下賭聖?

我以為存入去啲lp會俾人卷走埋

真係好想知一個月後依度啲農場變成點

C2C個匯價咁快壓返落7.79

前日80蚊入

宜家新project 要成功好易
1. copy erc20 舊有project去其他又快又平嘅鏈
2. 賣下廣告

發達/破產

明白

可能一個星期都冇

Bunny 700%

幾多LP

買係唔夠 要大大注

依個就係有趣之處

屌佢咁貴咪唔買囉揀住啲7.8x入既美金過成世啦啲炒家

1200先岩

自從bdo都可以來回地獄幾次之後，唔敢講農場將來會點

呢兩日賺面都係賺左幾千蚊 好累

有幾多人輸到走

呢到個個重倉農場真係好勁

好高風險，你敢搏咪易發達

音樂椅

真心想知熊市啲息點

]

邊位巴打重注左

BTC快啲過50000

大佬應該過50k啦

非法農場查封，幾多息都drop to zero

50000

巴打個本大概幾多
我全部加埋都係買得幾皮野
但回報都唔錯

50k了

50k

佢唔係入berry咩?好似冇講入bunny

我之前入左一隻 alt
見個 tg admin 成日鬧人
放鬼左佢算

btc 50000 大戰

岩岩搭正

路過想問有無人玩開Defi?

養大你班鴨仔先一次過湯

5萬準備

你不如問下呢度有咩人無玩

已破

應該無玩嘅先係少數

冇，究竟咩黎？

太快無心機追

成個po都係
反而btc eth Ada dot就冇咩講

btc

2/3回覆都係講defi

走晒了

未聽過

入咗acs

一句講晒 有無好推介？

50k已穿
之前個投票大家最多好似係估49k

都話左妹都今個星期上到

無

bunny acs 但已經升左好多
入唔入自己諗

有冇tg link. 想join

轉返出去囉
你exactly轉左入邊度
有冇英文名future 定邊度

直上 52000？

應該係d唔知咩騙局

妹都上返7

sushi
comp
alpha

睇少一陣BTC就 $50000

有咩利好消息 食完飯 轉頭50k

50600

Sor鳩ry 真係路過我一頁都無追

Btc gogogogo

btc人踩人又開始

諗多左

good choice

ifc...

大師兄終於射出左

係
即係代表btc會跌番落去

咩嚟？應該唔關crypto 事？

買1inch
呢度好多信徒

似企穩五萬

踩住上?

我賣哂了，真係哂gas

再買真係接火棒
等10:30再買啦

踩去邊

wifi既fd

走呀

頭post有講點玩....好詳細...而家隻隻都係火棒

感覺ETH去到2000附近會有拋壓
希望睇錯

有冇50600嘅高追師

eth xxxxxxxx 1%

eth 唔跟上
好痛呀我啲LP

大哥完咗了

應該問有冇人最近止蝕左BTC

BTC都止蝕？

49600見

好喇，滿足左大家心願，大哥可以帶隊幣災了

哇 大綠柱變滅世棍

開始了

跌就跟足

SoFi新friend

次次大棍上都大棍落好悶

笑到傻 50000一定好多高追
然後一野劏落去

玩完了最後的瘋狂

15分鐘支棍

玩咗2個星期, 等星期6,日入平貨仲開心

走先番去玩美股

Bin

估計而家又引人大棍入
再劏多轉比大戶入貨

幣巿都有AI操盤？

一定有 仲易過股市

等唔到六日，十點先入場都好

燈左
但我話今個月狗仔去唔到 0.1 重未燈到

唔夠膽接火棒之前買過一隻叫DefiPie一毫升上一蚊再跌落兩仙宜家又還原基本步 來回地獄又折返人間 好驚又要坐艇有無啲未升或者拉緊彈弓嘅好介紹？

間間exchange 都有開 API 畀你玩 bot trading
點會冇 AI 喺背後

妹升緊

燈

。。。。。

又係抄cake

試緊水溫
Go big or go home

又黎呢段野我懶爬文啫 未至於on9

Yes

老實講 依個portfolio穩定增長緊
我又想知點解你覺得on9

以太坊
壓左成3年了

爆升到CLS

騙中傳奇....班友真係可以羅影帝

我係射usdt 去
去到pangolin 買avax

我係eth成$1000 gas咁濟。。。

*係eth玩

我會7成狗狗幣
3成瑞波

Why not Bsc

次次BTC一升 altcoin就要含

新幣第一次轉我會蝕手續費小額轉完再大額
好怕柒射落黑洞

無吧

武士兔仔無事

已減持

等cashed

比得起真係用aeb 好啲，唔洗睇exchange 面色

Kebab 正野

ETH: 堅守1800, 若果有人想升穿1900，over my dead body！

隻link搞咩

幾分鐘前到咗啦

笑撚左

BTC 對沖基金

個陣邊有bsc

大把bot
仲會識搶高gas打尖入貨

妖幣與牠們的產地不受影響

唔睇得都食得

無事無事

0.5

我估咗禮拜尾55k...

想問 如果想用穩定幣 係Celsius 收息，
仲好既入金方法係點？

Binance C2c 買 usdt, 再經trc20 轉去ftx , 再由ftx轉去Celsius???

新手零知識🙏🏼🙏🏼
Thank you !

雪崩

汁柒喇屌

我以為你會話send番兩粒俾佢。。。

Crash就有

睇太多youtube

一黎就so~~

開心農場
當打機咁

仲要有個list有幾多人send左btc賺返double 打手只求打個和

咁似啲game
弓箭手有幾多

Tg: hugo1991

DLLM
ELON食漢堡未

仆街pancakeswap話infor page 未sync
咁我點交易冇事

Auto跌但其他defi幣升

我覺得係 CoinMarketCap 應該係隔唔知幾耐先update一次

姐係點？

武士升左咁多再上？

高J C

高追師

咁auto都係嘅

Auto分10%資金過黎都夠佢上到500

FF 住先

駁唔到

入左好多貨。

其實咩事唔比人withdraw?

駁五刀

xrp跑嬴好多穩定幣

除左AVAX我諗唔到無增長既幣

除左早前超高息farm + token價一律升 可以做LP之外 (例如鴨) 一律建議只係單token池

終於由等返50%本變返成本一個開

神啊 請受我一拜

我今日先加入
立即燈左

BNB

好想用利是錢嚟買altcoin binance幾時有altcoin上市

$0 利是

你要派畀人係應該負?

讀緊u點俾人

讀u已經結咗婚

爸爸

Btc上完50k又落番49k再妹過

想問係咪有隻新bitcoin etf 唔係GBTC

想放棄avax了

破過之後 以後就好易

上撚埋losers榜

睇下先
想暫時睇定d先

Pancake點睇

我有reef仲要高追左

點好呢

幣災

BLOOMBERG: BTC JUST LOST HER FIRST TO 50000

咁快大回調

試下先，感謝！咁kraken 有無charge 你fee?

偷偷地release咁大舊數都唔講 伏伏伏伏伏伏伏
我原本準備改名做reef玩家

你隻一吋放左未呀 一吋巴

ETH 係咪廢咖
爆上又唔到佢 跌佢就跟住一齊跌到足

5.7走晒算係咁自己追咗幾隻altcoin
希望可以加到凍飲啦

我未放倍升左拎走個本之後就由得佢

你要改名了😩

Stake緊cake
一加注入去
原本cake earned 變左0既
去哂邊

玩家梗係玩完就走嫁啦

ETH WILL NEVER TOUCH 2000

有， 應該bank charge

真唔通講感情咩

一吋已死

Wallet

有冇手足死守auto

你唔係用citi priority 過？

我仲揸緊

+1

我都諗緊

又幣joy?

酒呀

唔知我哋仲要坐幾耐先有新嘅ATH

邊個嚟

bsc 咁 hit

仆街好似又爆煲

唔係，我用hsbc

今日acs bunny 兩隻都好勁

爆起上黎應該好精彩

升
升
升

重倉Auto bnb LP 冇買呢兩隻

仆街大家好似有啲次按feel

仆街,幣災

睇pancake啲LP Vaults
雖然執咗CAKE，但pancake唔會派原本LP嘅息，LP入面嘅結構會改變(Token Change)，有個"Impermanent Loss"
執咗啲cake一個星期，個result都仲係負數，應該係帳面仲蝕緊錢
autofarm除咗派AUTO，原本嘅LP都有息，抵銷返個"Impermanent Loss"
唔知有冇理解錯，已經大部份放咗喺autofarm

死守緊

早幾個post有幅meme圖就係你所講既操作
不過長十倍

冇事 美股就開市可以掃平貨

賭俠專心數錢唔駛咁多操作啦

陰D陰D跌

爆起上嚟都幾精彩

攞左d 息買新幣放長線

啲人轉acs同bunny

原來好多人參與緊咩遊戲都未知大部分defi未成功之前，都係ponzi，係scam

好事黎

yolo嘅極致

應該好快好似上個月咁大回調 大部分都跌2-3成 再爆上啲劇本不斷重覆

點解今日先入左auto

Eth係咪玩完
Gas fee咁貴無人用佢啦

仆街全部都跌揸cash 先

長揸唔怕

但又唔見個apy加

逃生門

早走早著

無, auto同牛牛係會將LP token compound左佢

ETH日線四連陰

妖幣

咁長渣bunny and acs怕唔怕

冇買冇意見

acs 推得快到 跟唔切

個 tg group

新手唔識玩
想問下你地講嘅auto acs等等
我用幣安app搵唔到嘅

唔知啲farm幾時先cover到IL

auto 應該未爆煲之前都cover 唔到

你新手真係咁大膽玩？

Loser 榜第一

bnb 升多20倍解決到IL

仲賺多咗個差價

我都開始想放棄

學習緊 放左一萬本落去
輸當學費 贏當幸運
有無人可教

SH其實會唔會出事

我剩係用uniswap

會唔會chok到財自

q&a 有link

痴撚線個個都賭徒 分別係咪病態

唔會玩Arbitage係要識flashloan既高手或者本多既大戶先食到肉

中/小同學好多女都17-25歲就嫁
輕鬆做少奶
有錢仔同學都22-28結得
讀緊U結其實唔難

有入都要有出先得架

好快 其實之前升得太快

而CEX係冇得玩flashloan

雖然完全唔知你地講緊咩
但係好想加入呢個戰團

做個統計
有幾多人知就算個網站死左你都可以上etherscan / bscscan去行返張contract做unstake / withdraw等等既operation?

知既正評
唔知up乜既負評

all in or nothing

我知可以咁做，但無深究過

不用分那麼細

痾！
但係點痾

玩得crypto都係賭徒

點中法

大賭同細賭既分別

好次好好吃，不過塊pancake 都唔錯

香港版SatoshiStreetBets

係咪要收皮了 我用緊binance 唔知點算如果過左…

臭閪BnB唔升仲跌

defi 應該冇問題

q&a 有教學link
玩幣做伸手黨會死得好慘 dyor

link插又跟住btc一齊插 升又唔見跟住一齊升

痾煙or nothing
#yolo #doge #elonmusk #elonthepapa

如果佢真係要全面禁
同自己收自己皮無分別
crypto 一定係大勢所趨

玩熟左defi就唔會怕
知唔知poka係乜野

即係你啲Eth只係當俾fee?

17嫁

我諗緊做個簡單教學for 兔仔自動冇事，不過要睇下啲source code先

佢出得台我諗都要好耐

J POST

玩幣賺左d 錢 ，可以射過去直接用swipe card 洗

個pool比人抽乾晒啦

買coin未又係賭佢會升

只要大市同Defi不倒
一吋一定會好

支持，eth2.0會好勁

會唔會因為少人用ja?

希望今日滿江紅 我全部cash

黎緊連master card. PayPal都可以用cryto
驚正苦有毛

政府搞嘅話佢哋香港就應該會cut呢啲service

咪同舊屎D 5P高登自貼一樣

實大把企業離開香港

BNB THE MOST STABLE COIN

冇錯

咁樓價跌租都平d

國際金融中心唔撚擁抱科技

係

巴打覺得冇potential?

Fat fat

有央行數字rmb

國際金融中心個證券交易所仲要手動更新啊屌你老味

大把方法 魔高一尺 道高一丈

方法一定有但係我覺得唔會好方便

$CHKD

連農場都玩得，已經無野難到呢個post 嘅人

望下大英祖國
可以直接入錢落銀行

Cardano係好有料

又上咗熱門你班友推少陣

DO NOT SELL ETH AND BTC

我諗到時如果真係ban入錢同出錢難好多

聽沈大師講，已cash out

Cz 喺Twitter 係咁加持pancake

無得咁爽fps

寧空倉 勿同船

條撚樣攪攪隻bnb先啦..
唔撚升

佢唔會比BNB短期內升得太勁喇

佢推bnb隻cake就識郁la dklm

冇左信用卡先阻到你入金，cut 埋銀行轉帳先阻到p2p

冇埋現金先防到面交

Defi TVL + volume都不停升
所以我今年一定睇好Defi

長遠ETH搞掂到gas fee呢啲問題
Defi一定可以更普及

到時真係嘅話銀行compliance 會捉緊好多

呢啲唔驚打劫嘅人先做 我相信呢度啲人就算幾大膽都唔會拎幾百萬現金

冇得轉數快入金

呢條友三年先30% 我哋呢度三個鐘都差唔多啦

你射離岸戶口，香港已管唔到

除非你啲錢本身係離岸銀行 如果唔係香港嗰啲一定check 仲要大型虛擬貨幣交易所嗰啲address唔會唔知囉

FPS都難捉, 大把人用嚟做 transaction

林鄭不嬲同你鬥氣

政府有腦會唔會搞到香港咁

妹升到8蚊,你地放晒未?

大陸管咁嚴都咁多人玩緊就知封唔曬，係出金煩

大陸點出金

sh到100蚊

要玩一定玩到嘅 睇吓捉唔捉囉

呢度三個鐘夠你蝕到破產

就咁C2C邊有咁易理到
even大陸都ban唔到crypto

出唔到金仲好
留啲錢喺wallet都仲安全過放錢喺銀行

lp到完場

7蚊 放左 22 粒

HODL到crypto被世人接受既時候就唔需要出金了

c2c alipay WeChat 銀行轉帳

你試下有人反對監管crypto
佢即刻聽日起草好監管條例

妹妹點可以賣

VPN 再經其他dapp平台買賣
最多用埋離岸戶口玩
唔知佢點禁😅
反正起佢禁之前轉定20％身家去玩
佢就無可能封到

佢起好條例就會搵人出聲嫁啦

auto跌到pk 個apy都跟住跌

AVAX 咪搞掂左
我都唔明點解大家咁堅持「Ethereum」

有咩分別？都係行EVM

如果大家都有玩，
直接用btc usdt eth 等黎trading la

Hold喇

怕咪走先

冇中間人? 咁是但一邊咪有機會比人夾錢走

Binance

武士48小時升5倍

ecosystem

有冇用過幣安c2c買幣？

不要說鳥,,

你宜家講大部分人都唔會理，個價行先

搞掂咗點解都係彈唔郁

無野，我以為大陸連幣安都唔俾用

坦白講操作上好似複雜d但比d時間佢應該ok

比啲時間等啲人慢慢試下用先啦

TVL $807,128,141

tvl無咩跌,但個價係咁跌

應該係大戶take profit

每分鐘跌緊50
唔知救唔救得番

即係p2p，定另一樣野黎

咁而家買咪好撚抵

唔算
ETH 2.0 起碼2 年最快

d killers 已經殺到埋身

穩定過usdt usdc

堅決130

每年穩定回報10%你估易
algo trade 不嬲唔係for 賺大錢，係穩定收入

即係兩條友傾掂數 交易所首先扣起啲虛擬貨幣 跟住你過數佢收到 就會射啲虛擬貨幣俾你

p2p 人對人，c2c 中間有幣安hold 幣同放幣

長揸到佢mass adoption

可以話你聽，係

武士10%強制SH大法

屌買qqq都多過佢 唔知佢有冇計係咁出入嗰啲fee

頭先binance $40放曬avax 轉落ok coin不問價買返相同數量
見到多左幾粒avax先發現買果下跌到落36.2

除非佢algo勁撚到大熊市都贏到錢嘅啫

之前冇消息都爆上60

有bug比人拋番落黎3x

衝擊350

我到依家都唔知點拎條private key，每次都係用keystore file入

AUTO DROP TO 0 DO IT FUCKING PUSSY

取代LINK

唔知佢個algo 得唔得啦，不過algo 目的就係唔洗比大trend 影響都有穩定回報嗎

俾d信仰

唔知佢個嘢點work淨係覺得好撚廢

Lit web3. 0 infrastructure 幾日就升左個double 正

點解bnb可以企實130咁穩定超越link成為穩定

信任問題都好重要，eth行咗咁多年，v神做咗咁多年。啲大戶唔會咁輕易將啲錢搬去所謂技術更好嘅地方。況且目前avax一開波就bug，真係多咗人用個性能會唔會仲有宜家咁順呢。所以我始終都係看多eth

Bnb 會唔會有機變PoS? 係就正

想問auto 使唔使harvest 架？

你講得岩，btc 地位無其他coin能取代

auto 要

一上140就有人掟貨

我果百幾粒變曬做武士

但係始終都冇得買雲吞麵

Binance出手
任得BNB上去ETH個價既話,到時gas fee 都係貴
賺大個defi後再升,手續費照升
到時佢就fatfat

Ps:9up

武士 ATH

朝早入武士，夜晚已經賺幾千鎂

RICH

Thx

仲賺得多過合約，仲要唔洗驚爆倉

入auto輸緊幾百鎂

唯有蛋蛋安慰我既心靈

好似beehive

而家合約玩好細了，農場真係冇得輸

武士 340

又話BNB CAKE 齊上齊落
LINK教都認同BNB成為最強穩定幣

第一次知農務生活係咁寫意

又比早入場嘅割韮菜

驚晒

當佢姀下妹下keep住唔郁，放幾日收息就有幾百

240左右入

㨂錯邊

有冇自動高j師
啲auto 剩係靠掘出嚟無乜影響
係賺少啲，il 又少啲

10年後可能有

震緊

唯有咁諗

一半一半呀ma

係囉

3700算唔算高j..
呢度啲人200入梗係唔震

依家都仲黎得切

自動財自巴表示:我一日收3k usd

新system 有bug 其實唔奇
Dot 同Ada 講真，smart contract 都未出
真係出左有乜事都未知，但個MC 已經top 10

倉位細左，壓力少左，唔洗花咁多時間睇市

3800 here

不了,陣間雙重跌

7400

小心唔好玩咁盡
熊好易爆倉

均價2500here

一齊為AVAX打氣

Ok

人地返左三轉都未上到格

拯救auto苦主

BERRY SCAM SCAM 地

6.8入左300bry

Dot有ksm lit?

好彩呢到勝返少少 auto 輸得甘

巴打睇幾錢走

點解無得就咁claim bunny,得exit
係唔系入錯scam網

放三個月再諗

Auto 瀨左獲 無理由一日on9兩次高追

Cake 1000APY

唔係同時進行咩

以前就係成日唔坐貨短炒蝕同賺又賺唔多

所以佢有得買未

好多avax苦主一定係呢度啲人狂吹奏 搞到各位巴打高追

鬼叫你唔行cake max pool,人哋wiki講得好清楚

Agger

呢隻係要每三四日exit再入過，如果你要拎bunny
所以我係玩cake + bunny果隻，可以隨時claim

有冇巴打有飲咖啡